警告你地班友唔好玩航拍機

尤其是係改裝到識射野咁